角吾角羅嘉良d歌好撚高汁?

差一剎的地老天荒(我怕就怕)
獨來獨往(牙fred套野主題曲)
等等

人情人情如做戲

即使走過幾趟遠路 如何都掙不開歲月擺佈

到底衛斯理兩首歌有冇出過CD版？

如準我繼續留下 我便留下

我怕就怕失望

角你老母
吾你個智閪障

吾角牙吊你老無笑閪

差一剎我信地老天荒
好中

如准我繼續留下 我便留下
你說一句 我便停留

比塑膠旺膠化晒

我怕就怕膠旺

wiki先知羅嘉良出過好撚多歌

其實我明白你暗示

不挽留你了，幾時退出連登

其餘一切也不枉🚬

滿仔做嘜貢燥

回看遙遙歲月 竟彷佛這樣遠
這夜若說遺憾我一生豈只一點

旺清一條友帶紅首歌

天地豪情嗰幾首

從此我發現寂寞是有點根源

唔係比Gay咩 ?

一場相識 使唔使甘講野牙

我系仰囝

就係相識先知你有幾撚on9 唔識都覺得你幾高汁

沿途只得路和我

屌撈家咁高質都有負皮

負評了

回頭只得路和我牙

使唔使咁牙清，你個個post我都正皮架

如果一牽手能帶著你飛走 十秒的時光環繞宇宙一周

清又要返六日

應該愈認識得我多 就愈會覺得我高汁

佢怕就怕安全

我怕就怕

歲月的童話個口哨

如果彼此心中有情 如果決定擊倒宿命 請相信最後能戰勝 就憑拼勁 可衝出這一個逆境

個個禮拜都係啦~

這刻收一收腳步 為對方拍拍滿身的塵土

說天說地說空虛

老老實實， 無線巨聲個次陳慧敏唱得最有感覺,

可惜 youtube 無得睇

呢個真係世界級

從前曾搭著膊在照相
公園裡共你比賽攀樹上
還有什麼歌都亂唱
一聽到就諗起啲中學friend想番去中學既生活

覺唔覺樓主應該死全家

歲月的童話 最撚屈

就來要入去坐牙

n賓,n賓，星閃閃

仍然能拍著膊在照相，公園裏共你比賽攀樹上

我怕就怕膠旺
其餘一切也不枉

唔覺，你老豆同你老母先要

認同

好波

如若你愛我 直折坦率表態
我會比較愉快

樓主高汁

好夢總似難圓
說穿了是信念舞動
隨便說天說地說空虛

Cos

yes

追追 趕趕 推推 撞撞
目空一切 理想燒光
真真 假假 跌過 痛過
愛的花火 賜給我願與望

大地在我腳下

之前開JTV台成日播夜夜纏綿,
有個巴打係我個台聽到話出事,
之後要播返隻秦始皇先震得住

蓋清開台

強者的手裏無快樂

回頭只得路和我

如若你愛我 直接坦率表態
我會比較愉快

誰人能像我不斷為夢幻喝采
而此刻始終相信有希望存在

當愛情走到盡頭

只得我，沒有入人潮里兜圈

我覺得tvb咁多隻歌 係得呢隻最高質 一聽d回憶就出晒黎

我好鍾意佢果首其實我明白你暗示

人事每天多變更

如果彼此心中有情

唉

誰人能像我不斷為夢幻喝采
而此刻始終相信有希望存在
讓我抱緊感覺 就算看不見將來
隔兩個空間都可以相愛

兩隻阿犬又叫春

歲月的童話

( Show Blocked User - N_Bendtner )

( Show Blocked User - 貓西 )

彼此的世界早已拉近

其實最想最念會是誰 卻數不出這伴侶

果陣好鍾意睇套劇

吾你老母
角你老母
牙你老母

誰共誰一起

國計掌於手中

點解開喺體育台?

如准我繼續留下，我便留下你的心裡

十卜清